TSM高追苦主區

開定先 82.1屌左50股

咁既建議你即刻止蝕

81.42 入 點算

屌你啦 我82.2入咗60啊

如果睇短期升跌，意義不大
買佢當然睇好佢未來三，四年發展

我82.24入咗1000呀成功摸頂

入咗200股 入得就唔好騰 驚閪咩

嘩屌 Ching 你勁過我

你均價幾多先

68.76
紙倉

上星期五隻tsm無啦啦爆上，果時摸頂74.5買左120股,有D後悔
點知星期一又有利好消息,tsm接到大單,真係估你唔到
不過晶片股都唔會預佢短期升到過百架啦

74.70

去咗IFC喇

唔怪得我拎到嘅唔係1號飛啦

82.13入左100股...

仆街50幾蚊以為股災唔敢買 睇住佢60 70 80 一入場就回

70蚊42股

摸完TSLA 頂，又摸TSM 頂

屌 我都係
我係點心
俾我返鄉下得唔得啊大戶

同大部分巴絲一樣啦 50 60 70 唔敢買 依家走嚟入囉

81.01 100股

$70 我都all in

我都係
但我六十幾入返
咁啱食到呢兩日個升勢

仲有90同100高位